[好客本色軒轅齊飛]七月八日田草十一場賽事討論區I

DKLM
而加開始除左軍系
燈死肥鬼

Lm

淒涼佬四天王大戰歡樂豬肝

正評贏錢 負評插肥鬼
兩者無任歡迎

所以唔燈呢場
好睇
連翠龍我都鐘意

打劫我POST

你冇打出黎唔知你開左嘛
呢排習慣左完場我就去開POST

循例負評

32.4 26.6 24.0 (1.23.0) (潘頓)

lm

唉屌俾人搶左,我開定post2算

唉失撚晒唉唔使驚

正評先
淨係中尾場7，11贏錢
但真心以為還俗最多2233 點知贏埋

屌你放眼量

LM

留名

一棍左
力架

冇啦 快步速+貼欄
天造地設

希望十三星期日會好啲

隻馬固然sad
好彩狄狄仔冇乜大礙

我條過關有屍收 隻火狗4蚊注有85蚊收
今晚正數 248$

我都有買
P都唔比我

唉 赤火嗰場你冇迷達我迷左就豬
尾場我要美麗冇迷達你有迷又係我豬
wtf

如果佢無失蹄分分鐘有P...
不過最緊要人馬無事

信咗G點Mosse...

講返轉頭
賽後報告話霽月不良於行
十三話feel到唔妥先收停
果然係真·獸醫
今季軍炮都係咁
好啦 夢想+狀元嗰度屌少一半

個勢咁勁影頭馬都可能得
隻馬就人道左

唉 斷咗腳?

赤火兩場前開始跟
2200嗰場已經話左要
但退出左
點知呢場黎
諗住睇怕都等下季初郁手

係

新手想問咩係肥鬼

被查詢有關「赤火神龍」是晚居前競跑時，該駒的練馬師賀賢表示，他於本季較早前曾讓「赤火神龍」佩戴眼罩上陣，而該駒難以穩定走勢。

他說，他其後讓「赤火神龍」除去眼罩在沙田角逐二千米賽事，並指示騎師居前競跑。他說，儘管該仗已除去眼罩，但「赤火神龍」亦未能穩定走勢，因此他於其後數仗指示策騎該駒出賽的騎師採取留後跑法，並確保該駒能於陣上更好地穩定走勢。

他說，「赤火神龍」是晚降班角逐，而且排外檔出閘，加上增程競逐千八米賽事，而他認為是賽步速不會快，因為他覺得對手中只有「肇慶威威」及「友瑩采」慣常於陣上居前競跑。

他說，因此在「赤火神龍」角逐千八米途程的情況下，他認為該駒有機會佔取較前位置，儘管他不預期該駒有必要取得領先。他又說，「肇慶威威」在閘前退出賽事，以致「赤火神龍」有機會取得領先並主宰步速。

他說，考慮到是賽步速似乎偏慢，他認為是晚讓「肇慶威威」留後競跑並不符合該駒的最佳利益。

賽後，潘頓未能就「港林福星」令人失望的表現提供任何解釋。他說，他認為「港林福星」在競賽生涯此階段尚未具備足夠競爭力角逐第四班賽事。獸醫於賽後立即檢查「港林福星」，並無發現任何明顯異常之處。 獸醫於賽後立即檢查「開懷大少」及「其樂無窮」，並無發現任何明顯異常之處。 「赤火神龍」及「金童」均須抽取樣本檢驗。

隻馬遺照

賽後，田泰安被「魅力星星」拋下，人馬無恙。

小組押後宣佈覆磅完畢，以判斷「電訊超人」是否有確實負磅至終點。小組確定，「電訊超人」於接近終點時有不妥，導致騎師蘇狄雄嚴重失去平衡。小組進一步確定，蘇狄雄在衝線時被拋下之際與「電訊超人」仍有接觸，而且沒有任何身體部位觸碰地面。由於小組認為「電訊超人」有確實負磅至終點，遂宣佈覆磅完畢並確定評判員宣佈的名次。

當「電訊超人」有不妥時，「正本雄心」於衝線時受阻礙。儘管蘇狄雄因在此宗事件中受傷而未能於賽後覆磅，但小組認為沒有跡象顯示「電訊超人」沿途的負重低於正確的負磅。因此，小組引用賽事規例第112(5)條賦予的權力，在蘇狄雄毋須進行覆磅下宣佈覆磅完畢。

獸醫於賽後應練馬師方嘉柏的要求替「極速銀桂」進行內窺鏡檢查。獸醫報告，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「極速銀桂」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。 獸醫於賽後立即檢查「人和家富」，並無發現任何明顯異常之處。 「魅力星星」及「陽明滿滿」均須抽取樣本檢驗。「電訊超人」亦須抽取樣本檢驗。

唔係喎 真係啪咗? 唔係可見有新聞講嘅?

葉楚航

赤火係個班
加埋組對手勁水
自己前速都夠做

dllm肥鬼

圍左綠布 上埋車

有踩到狄狄仔？！

頭先睇到蘋果報了

3歲咋佢。。。RIP

蘋果好似講咗

3歲贏1600
一定好好馬
真係 好慘

達仔同佢影咗張相

蘇狄雄有冇諗過轉行
早排先墮完馬好返又差啲瀨嘢

真係好彩………

又冇得咁講嘅
行船跑馬三分險
邊個有意外都唔想
亦都預計唔到

覺得佢好似特別多意外咁
騎師黎講佢好肯搏有分頭嘅馬
但係意外嚟講佢好似真係特別多

唉屌輸1k唔撚驚

其實忽然講古係邊份馬報出

輸小你一半

佢唔好再騎肥航呢個閪馬房就無事嫁喇

專業定冷門

盛勢落五班即用阿般 傻既都知想點

飛霞又黎

豬多場

Wow 好客本色熱門輸一場，咁急再出轉牌仔

樓主燈肥

一哥又出

佢比軍民歡激4左..

3班底食個冷p，4班交代

郭家第一次放馬係牙蔡度

我總係覺得大力最後會有14win

獎金夠唔夠數先

我覺得如果最後一日之前差一兩場，可能大家會讓埋俾佢

但奸仔達唔理好醜乜柒都報呢

電訊超人無事

淨係買咗肇慶威威 同 王者再現 對碰Win,

後尾見肇慶威威退出咗， 補咗條王者再現 place.

琴晚聽881又話斷左腳

其實大力留低好過奸仔，奸仔剩係識贏五班

881 邊個講 同埋 係幾時講 ？

今季剩計勝率大力其實唔差

同埋大倉掃出來的,佢和鄭都養得幾好。

你漏咗一個唉字

唉屌輸1k， 唉唔撚驚。

今晚睇退役名單咪知

俾料追數啦

原來有事

「電訊超人」倒地時斷腳，傷勢太重，已遭即場人道毀滅，然後再由運馬車載離現場。
至於蘇狄雄倒地後，一度感到背部痛楚，經駐場當值醫生初步檢查後，並無被發現明顯傷勢。
按醫生建議，蘇狄雄最終被送往醫院接受詳細檢驗，以策萬全。同晚蘇狄雄餘下的唯一座騎第七場「軍必勝」，易配另一華將賴維銘出賽。

留意

馬膽王中之王 賽事 2017-18

練馬師都出左ig po

肥: 我燉馬駛問過你

葉楚航做野 唔洗你教！

邊位巴打咁堅

我都想知

肥鬼啲自拍做乜鳩

想問下D新馬2歲 落地操得個幾月 會唔會夠料跑?

點解個個都事後講赤火神龍
四大馬報貼都冇貼呢隻

咁要睇同邊個跑

因為赤火神龍贏咗嘛

以為自己好撚型

好似有份有講，咩落班大細閘打磨

放頭選wo

次次有Media影佢，佢都係著soph/ fcrb/ bape/ mmj

育馬潮童

咁又唔太記得

只係知18嘉豪有提過要拖實
方蛇口吻: 不了

肥: 煞科日有賽程岩佢，到時先冷食

我:yes了

方蛇下次會追寶尾

潮航

日蝕大賽是咪開新POST

如果study of man贏到凱旋門
日本仔唔知會點諗

近而贏唔到 咪減分囉 仲問

真係睇下今季幾時再出
有十倍買直接WIN

要啦
清跟你搵食了 有無咩心水

話埋比大家知天下一禮拜六係美國，唔會係沙丘園
仲有碩信尚武連敗英愛打吡之後會再出

星期六有di仔？

2000我信佢得嘅

碩信尚武:1600 指定第1, 2400指定第3
2000指定第2 ?

香港馬會賽馬博彩有限公司將於週六（7月7日）越洋轉播於英國沙丘園馬場舉行的日蝕大賽日七場賽事來港，賽事均設獨立彩池接受投注*，並設有「兩口孖T」供投注。

日蝕大賽日將於7月6日（星期五）中午十二時開始接受投注*。（請留意馬會最新的公佈）

場次及彩池安排

日蝕大賽日的轉播賽事，將於7月7日晚上7:20舉行，該七場海外賽事將編定為海外賽事第一組第一場(S1-1)至第一組第七場(S1-7)。有關賽事的場次編排及提供彩池如下（請留意馬會最新的公佈）：

提供彩池
獨贏
位置
連贏
位置Q
三重彩
單T
四重彩及四連環合併彩池
第一口孖T (S1-2及S1-3)
第二口孖T (S1-5及S1-6)
三寶(S1-5至S1-7)

唔會卦

[心甘情願 藍綠彩石] 七月七日英國日蝕大賽討論區

可以入嚟了

萬馬奔騰 S142 呂健威 04/07/2018

超額完成喇今季

【馬會狂揼水】香港有項超級大賽 總獎金升至2800萬！

應屆香港盃由馬克羅斯（紅黑衫）奪冠

各班次讓賽獎金一律提升
各班次讓賽獎金一律提升

來季香港國際賽事的總獎金將再創新高，達到9,300萬港元。

馬會今天（6日）宣佈提高下季賽事獎金。其中，向有「世界草地錦標大賽」美譽的香港國際賽，獎金將增加百分之十。

新馬季共舉行88次賽事，總獎金達至12.2億港元，較今季高出約百分之五。各級別與班次賽事的獎金均有所提升，當中三級賽獎金增加百分之八至325萬港元，二級賽則增加百分之六至425萬港元。

馬會賽馬事務執行總監夏定安表示：「香港國際賽為全球最盛大的賽馬嘉年華之一，也是香港其中一個國際公認的頂級體壇盛事。馬會須確保此等賽事的獎金維持在相應的最高水平，有助突顯馬會於國際馬壇的頂尖地位。」

「而馬主是香港世界級賽馬的支柱，他們投入資金購買優質的賽駒運港出賽，為馬主盡力提供支持是馬會的重要工作之一。」

「維持高額獎金是對馬主持續從世界各地購入頂級佳駟的重要性之一種肯定，這對於香港賽馬在全球競爭激烈的環境中持續發展至關重要。」

一級賽方面，香港盃總獎金由去年2,500萬港元，增加百分之十二，達到2,800萬港元，依然是全球兩項獎金最高的2000米草地賽之一。

香港一哩錦標和香港短途錦標也分別是全球獎金最高的1600米和1200米草地一級賽。

來季香港一哩錦標的獎金將增加200萬港元，達至2,500萬，香港短途錦標的獎金則較去年高百分之八點一，總額達2,000萬港元。

香港瓶（2400米）的獎金亦上調逾百分之十一，總額為2,000萬港元。

定於明年4月底舉行的冠軍賽馬日，三項一級賽的豐厚獎金將維持不變。

當中，女皇盃（2000米）的總獎金仍然是2,400萬港元，而冠軍一哩賽和主席短途獎的獎金總額則分別為1,800萬港元和1,600萬港元。

來季第一班賽事的獎金獲提升百分之五。各班次讓賽的獎金亦有調整。下季新馬賽事的獎金將增加三萬港元，總獎金達85萬港元。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
愛馬事女神2018 競馬主播真•育成

邊個話女仔唔可以愛馬？

鍾意賽馬、貼馬、贏馬嘅你
立即參加
截止報名：2018年7月20日

上一則
上一則
【澳洲兵玩跳槽】一對零獎金新淨馬 轉換居住環境

下一則
下一則
【三駒換人】墮馬後唔騎得 蘇狄雄提早唞暑！

又加奬金

點捨得走 ？

大把騎師都想嚟

到依家都唔信雷神自己走。

腎仔早著先機第四場

旅英駿爵就淺藍衫 騎落去 冇既
綠色衫後面藍色眼罩孟買之星 騎落去 冇既
中間暴風小子側起個頭 騎落去 冇既

睇咗笑死

早水一注

奸仔暫時全部 7倍樓下，早飛雖唔準，但應該放手一博。
駕迅無伏兵掛，佳運來轉咗重磅，希望沈拿拼博搭夠
及時行樂大潘轉黃俊

不過又係哩幾隻，馬房真係無馬用咁，下季都係幾隻的話，一樣苦戰（雖然可能今季已經玩完）

大告咪一樣係得幾隻馬用 買奸仔不如買正氣大告

最好奸仔無牌續 死仆街

屌你搵post搵得好辛苦

請善用搜尋功能

等佢泥地先

今晚日蝕大賽係咪冇開POST?

藍綠彩石竟然退出左
性戰士趁機又跑
不過落2000好啲嘅

[心甘情願 藍綠彩石] 七月七日英國日蝕大賽討論區

唔好喇

莫雷拉！冠軍係你啦！

大力如果夠數下季仲玩唔玩

我都希望佢上到岸
下季都有啲新血會幫到手
響噹噹 海龍 首驫 南莊加寶 再享耆成

夠數會嘅
佢係話唔夠數先唔會求情申請姐

又返工

好客本色呃完大家，諗住今次唔信佢呢招，佢就食比你睇

垃圾死肥鬼

paruru係twitter 度都對珠健康表示關心。
佢地感情應該不錯

send 錯,sorry

朝早返工 買條r2 r3 qpq過關飛

泥地又跑濕慢地?

有冇人會試下隻靈鋒

屌 原來隻昆士蘭打吡冠軍真係紅棗坑買既

細佬又跑

盛勢終於比肥鬼鄧到落5班

琴晚有人問高手去咗美國跑成點
結果 酒國琴音 狩獵號角 都跑第三 反而雅典女衞係贏咗G1

我雅

留個名先

新手留名 點解有d巴打話隻馬落班頭1 2場都唔好買住既

頭場迷tommy

禁藥馬邊有得輸

沒有貓巴的第二個賽馬日

睇邊個馬房

歡樂豬肝=真心呼喚

蟲草皇者啊

上次冷食完今次放阿奠

頭場寶貝兒

奠今日都食左全勝了

極速駿馬

數糊戰士win
以前數糊同埋數糊萬歲都係一出即勝

今日拉騎王了

手飾箱都變藥箱呀

美斯依舊唔敢入馬post,post張垃圾結餘就叫我地信,名都寫錯呀

你重撚緊條友

老巫 上次thanks你個ng

美斯起邊度

泥閘

扯唔起旗

我諗佢要拜託人寫返個名又要等幾日

唔記得學P圖

今日嚟呢邊先

巫蛇喺度

馬post已死
得8頁

12:30 開跑都咁少人

都未開跑

好多大蛇羊夠收爐

啱啱提完你 你就上水

有預感今日又比肥鬼玩死一堆人

會爆冷今日

爆呀

通常泥地濕地係咪對賽果影響都幾大？
好似早兩星期個賽馬日咁
新手問

咁實有影響嘅

唔會爆到早兩星期咁掛
尋日瑞典已經book左期上IFC
盡地一煲

賭馬唔係賭波 唔洗大注。
刀仔鋸大樹就得 唔急得 要盡地一煲不如過海

大家好

一齊屠狗會

銀照收

訓醒啱啱好上水

你今日好認真D

啲手足未起身 成朝係波台

就跑

BB爬行大賽

睇波睇到5點

係 我無睇

寶貝兒有冇同路

尊稱「G點老巫」

貓囝

啲人未訓醒都似

老巫係邊到

404

老巫起邊到

賭個一千幾百就喺度嘈,知唔知100k幾多個零呀

微雨有得追

佢地應該識一百茄

計哥？

李獻計

個個都未起身

巨腸掂唔掂啊

好想配頓既全飛

頭場小注算，睇中部能

冇你同我9up

錢照收 8

時光倒流

祝各位會然正數收場

計唔計點數後面嗰兩個零

雪戰神駒

雙數注

我新我新

入閘

8,7,6,12,3

是日賽事心水：

R01 7極速駿馬
R02 4駕迅
R03 9自動波
R04 4歡樂之光
R05 2龍騰摘星
R06 1一帆風順
R07 1佳運來
R08 8地大大
R09 2及時行樂
R10 8英之友
R11 1孟買之星

祝大家正數

雷！！！！！！

隻8

雪戰神駒不得了

撚照收包尾

跑 7－3－6－12

Tommy真心廢

具腸又一代表作

佢跑乜鳩

呢場冇計都係要買街

差兩場
頓129 ： 街127

中！

比李寶利殺撚左條pq

羅富全三隻有兩隻入place
唯獨我買左唔中果隻

應該好好馬
搖滾勁力全兄弟
下季喼神有子彈

四五疊入彎
上場放緊頭

Tommy 都買

巨腸真係勁

馬王式騎法梗係死

近排黑到仆街 最後all in雷神win

買左你先出

仆街我6拖7-3

有成5倍

我係波po 俾人jer ,過嚟呢邊好了

唔能識買呀今日d馬

隻12仲好生下

具腸宇宙級發揮
等陣DI點算

正，我拉必勝

$50.5

搏佢有第四算

4重

好好分，改配備 放頭 即Win

拉今日食左草

熱到咁都買

下場奸仔達要然了

智巴個個賽馬日都中4重

全日兩隻
舉世無雙
蒙古傳奇

其他場次真係冇咩投注價值

差在唔係800米發力

我啱啱係到出

雪戰數糊下季都應該幾好成績

下次要跟

翠龍豬胱都穩陣過佢

GCHI

興惑rip

下季會更好

七星拱照識跑泥 養壯谷勇有機？

咪奸達

常山 大龍騰

沙田有無落雨？

首選跑出彩虹
次選駕迅
三選大龍

搏佢上岸

大龍騰 好野

1 接納

7905 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第2場 連贏及位置Q
2 常山耆寶
拖
1 七星拱照
4 駕迅
6 勁快步
10 踏雪名駒
11 大道至公

$ 20.00 $ 200.00

大龍騰

好天暫時，有少少太陽

常山實打劫

擘大定個口 接智尿

飛快叻 踏雪 跑出彩虹 七星
信心指數:***
5*為最高

2 10之外 ？

買左2-3-7

等緊智巴

Thanks

七星 駕迅 跑出 踏雪

今日牙街會反杯

勁快步

牙頓手馬超強陣

坐八望十一Win

要用放大鏡先搵到你

跑出彩虹殺晒

r2:2,7,10,6,4
小注 唔太大信心

同路

60蚊買中西震NG3 唔洗去入錢了

放放放

勁快步rip

今場超亂

真係醒吓啦

50蚊買左補返r1豬果d

頓至少有一win掛
豬胱

6，9

1 2 7

屌

牙拉2:0

拉真係食左草

駕迅真係跑多左

10 11 2 9

129：128

雷！！！

中

馬化龍又出事

一陣蟲草皇者一定快到車尾燈都望唔到

4455

大道至公 縮程 2場包尾

10 11 2 9
中二隻

莫雷拉日

彩虹跑錯晒

究竟係賽馬定賽騎師
點解騎師影響力咁大

跑出彩虹蝕到屌你老母

繼續貼雷神冠軍騎師

嗰兩個 冇計

viutv 成日聽到 we we 聲

今日頓手馬其實好參差

再黎一日八win不是夢

肥鬼落班即用阿般瓜多過菜

標題馬上個禮拜

計全季

廿倍Q

其實係跑個檔
賺足全程wo

蟲草比拉跑 即刻變大熱
根本賠率就唔係睇隻馬 係睇邊一個人騎

仲係有好多人選擇落疊

又黎燉你一鋪
利申：今日燈肥

第一日買馬

牙拉反杯，誓奪最後一次香港冠軍騎師

騎師影響力真係可以好大

有冇人未派西震NG3...

投注叔班大叔不嬲迷潘迷拉

係咁架喇
尤其是而加兩個爭緊冠軍
隻隻鬥搏命

李易達 韋達 雙達無得輸

個個都當係拐杖

會唔會今日一鋪過搞掂

In莫雷拉we trust

金叻星

呢啲常態有咩好討論
又唔係最近先係咁

第三場 快利都唔快勉強提供

無可否認啊拉有騎術

十一比零

牙頓轉頭cup返

騎師王得3倍

來吧 自動波！！！

R3: 1 3 9 10 12

G chi

咪係
近幾年次次都咁架啦
九成九大仆街啲馬都熱

巴打頭兩場點

R3
我楠！

冇可能

頭場無買 第2場買左駕迅同彩虹⋯好無奈

通常豬一場先

睇番頭場兵貴神速亂到

阿拉暫時落後幾多場？

慘

彩虹唔好留太後晨早win
蔡明紹

r3: 1,12,7,4,8

1

留名破8W

追多場阿拉

減到彎埋退役

係、根本你明知十檔 隻馬直路爆得，好心1200跟返前小小啦，隻馬又唔係無前速 專登捉實隻馬

一日11win

中馬要中冷野
下下大熱拖有咩好玩

咁今場開盛勢

赤水又赤火

至尊大師有冇人吼緊

無貓囝無左碌真點扶手棍

又吼大師系

真跑得閘前啡格

柒俊不了

7210

吼咗好耐
搵緊腳

呢隻等得好苦

我條彩虹

大仆街大舉出擊果陣唔可以唔理細仆街

我都中過伏 都睇埋飛數先決定

9號好得意

但係一定落硬飛

睇埋飛數先決定要好慘,我一棍毆左落去了

金錢炮

幾時有隻馬叫棍波

from kit

十三少！

呢場似爆

唔明

想要11/12

老公去馬，老婆落飛

冇人信真跑得？
鄭俊偉趕住畢業
今日成手都去

W

唔信屎卓瘋

未過3次 可以風流

J-Will55 / R3 自動波

繼續繼續

有無人 ViuTV we we 聲 ?

R3可唔可以全中

笑傲 自動 實在威 金叻星

告東尼柒俊不了

史卓豐落飛馬唔錯架
例如瑩之光承你所願

淒涼佬唔俾返幾Win柒俊會俾馬會咋型

今次冇八十幾倍馬

搏金叻星
外檔1400米都上過名 仲要比所有有輕10幾廿磅

最後救世界機會

第二場開始穿起左

對上一win 10年9月26號綠續有贏，跑出當抽水

3-7-9

希望整返場先
咁都叫大機會

馬會既全季冠軍騎師淨係計 WIN 定一路計亞季殿 ?

6-7-9

告東尼獎 家俊

盛勢都唔騎呀

毛毛呢？

2 9 12

自動波！！！！！！！！！！！！！！！！WIN呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌第4

屌 8號咩撚野

潘拉q

騎足全程咁制呀柒俊

跑咩

奸仔達又輸一場

自動波都會死火嫁咩

肥鬼玩熱食

場場都潘拉

人旺無幾何

三場W都中

條死肥鬼真係夠膽死玩弄馬迷

拉唔散馬群
隻馬搶哂口
唔掂啦

1784

差d第二

貓巴

中
1 7 8 4

繼續向十年合作不勝前進

先計冠軍數目
同數目再計亞軍

1784?

智巴又中

佳運 及時 英友
三隻點都要贏一隻先安全

我隻4 乜野實在威呀

又話真跑得啡格 個位靚到 直路咁都無 痴撚線

真心 明知佢贏都唔買佢
肥鬼

全哥會唔會玩底出

屌你老味 郭能

屌佢

潘呢場又過紅海

奸仔達呃9左我迷十三

知自己旺就去
黑就縮

希望大家謹記

哎唷唷
大細仆街條PQ俾人隊爆左喎

好客軒轅都會燈到

全日最期待既戲碼來了

中3

上場仲要殺左駕迅個win 正仆街

大逃之光vs di 仔vs牙蔡怪物

回回氣啦

廿蚊嬴二千五百萬

Ak禁住拎

DI同豬肝都要爭分部署下年跑國際賽

In 莫雷拉 i trust

自動波

我不嬲都wp

開個大熱q俾佢贏47蚊

我煩嗰樣野應該今個月內可以settle
抖暑可以回歸

是但都1pair都大過你，又可以撞蛇花

支持

全餐

贏谷
輸縮

骨髓死捉住千里搞到堆埋一舊
你陣間跑及時行樂咪玩野

希望今個月內
如果唔係好撚煩

只能夠用四個字黎形容
小心爆缸

馬會廢老又吹奏莫狗了

呢三隻星味重實係偏重左 但大逃之光上場晨操咁贏 我諗起和順超影

將才唔知毒男砌唔砌得郁

雷神日
仆街 無過關就全中 屌

今日反而信di仔

佢騎佳運來激死柏寶唔記得拿

又同路。。。

擰個頭望下 咦喂仲有隻嘅

真名 / R4 歡樂之光
情迷熱杏霜 / R4 歡樂之光
鄭恩地 / R4 歡樂之光
快利(A006) / R4 歡樂之光
羅承傑 / R4 興惑

火箭駒係時候

諗住2檔守好位跟前會有野睇下
點知轉完彎已經冇

何妖爆大冷嗰陣成枝打樁機咁砌

咁全哥都可信嘅

又漏隻8 點解4重咁難中

隻馬搶哂口冇啦

今場睇戲

位置過關好撚過
無一次收到pq

呢場齋睇算

告仔出四隻
明顯非常堅出黎搞尻歡樂豬肝個前段

興惑 勁哥兒 將才

早走左

底出呀

情迷勁哥兒

我都要早走
上ifc

點搞

雷神日 都輸錢

迷拉
2-3-8

諗緊勁哥兒定將才

火箭狗

買潘開拉買拉開潘

低你破產

巴打唔好太迷奸仔啦，佳運重磅 1600、英友配史卓豐
係及時行樂似樣咋，黃俊唔係放頭，跟前守好位就有機

大震撼個仔食得未

馬克羅斯細佬會唔會太熱

終有日會戰勝歸來

你唔好咁啦

全哥要底出火箭狗,交待俾洪狗睇

歡樂之光下季大把世界，全哥要埋洪狗堆，今場俾啲誠意先

想睇洪狗仆直

細佬點輸

上唔到IFC上四季算啦

依場唔識買了

大震撼個仔贏晒你咩馬克羅斯細佬啦

射射

收島風紅棗坑買昆士蘭打吡冠軍放全哥度

天文學家個仔又玩哂

勁哥兒有無人要

佳運嗰組唔太多對手 睇下佢跑成點囉
但呢隻我都覺係機會最次

英友有二檔 同埋試過泥閘幾好 都可以搏

及時贏完都仲咁輕磅 認真
骨髓唔係放頭 守好位嘅真係可以再贏
金碧科都要讓佢磅

咩名 ?

手足幾靚仔

系

啱啱又高價買左隻昆士蘭打吡,希望蝕死佢

X龍狗

支持
呢啲虐畜嘅垃圾

非常堅

大震撼VS雕塑家

閪龍駒

興惑點睇

又用錢堆砌

想要，冷得濟，唔應該咁冷

可惜雕塑家已經仙遊

J2佳

15蚊又真係熱左小小

告仔買咗AA膠未

精英大師1.X咪又係照買

希望兩個仔可以幫佢喺香江名留青史
馬克已經做到 睇下豬胱成就去到邊

頭先先有巴打話天文學家個仔掃晒

連續十鳩幾場1.0-1.1

將才沖完涼咁款嘅

仲有第三個獨生子放係全哥度

精英大師唔係0.9都有人買架啦

跟羅褲荃貓紙算

勁哥兒！翠龍！

想要1 4 5

果陣邊會賭呢隻牙

4號靚 但熱到咁

哎呀！

負皮左

Diu

能叔做咩

勁可兒落飛了

勁哥兒

邊隻係天文學家個仔

4 5 8

佢都贏到
應該其他人食哂sssss

威勢之寶同主
奔雷

部然叔CASHED

郭能退出

搞完我隻至尊大師就唔玩

DI 仔

勁哥兒踢田草

又係莎拉CALL馬

14528

歡樂之光唔放wo

隻隻都搞鳩大逃之光

睇怕同馬克唔放的後果一樣

歡樂之光第一

馬有

貝貝 今日佢破我處

國際賽2000米好睇囉

又仇家q cls

4 2 8

我楠

屌
轉完個彎變咗包尾
痴撚線

今日第一日收錢2-8

包尾呀洪狗？

大仆街 今日出哂力

屌 1號

西拉搞左我潘幾多次

跛埋馬克羅斯紀錄

破佢呀哥記錄

又係拎出去
拎佢老母咩

歡樂之光勁到

破埋大佬track record

痴撚線 1:59:53

追人都有

嘩 破埋馬克記綠!!!!
1:59:53

呢隻勁過馬克羅斯

隻隻威爾頓

on9

起碼識跟人跑

破記錄

4號有料到

長江後浪推前浪

痴撚線又破紀錄

1.59.53
痴撚線

教到哩隻唔係淨係識放

4號

4 ，2，8？

豬肝好癲

係咪仲快馬克4線

Yes

羅富全要贏大賽啦

2-8

仲要有啲驚險
跟住翠龍個口都有少少擘
直路又要同翠龍鬥一下先過到
但一飄甩已經贏梗
豬光下季國際賽WIN硬
馬克冇左都有細佬

係⋯⋯ 重要最尾㩒住

少於兩分鐘的後果
跟住少於兩分鐘的後果

跟跑爆上破紀錄

2:2

咁柒多人影相

肥鬼d馬轉去俾全哥練啦

其實翠龍都已經好勁

具腸快d走啦 di仔跑緊咩 你估隻隻都威爾頓

翠龍

係呀 跑法多變過馬克
而且仲要只係第一季
下季再熟啲斂啲可能仲好跑
頓下季唔要馬克了

可以同巴基一戰

我反而覺得馬克羅斯勁d

抖暑重生

中段收慢佢重發緊步
你估騎緊真係大震撼又勁後勁咩

西拉已經成程搞搞震

狗會更新快到睇到歡樂之光W

快地影響

依家130:127？

上個賽日已經係

屌隻8咁都無q

25.40 23.37 24.26 23.40 23.10

留意返個場地今日係快

想睇馬克羅斯下季同歡樂之光鬥燒
3段22秒 巴基後上殺曬

只買拉同潘算

覆WhatsApp覆到唔記得買Q

唉買左4重 佢跑第2就好分好多

咁樣中幾多

3場啦總之, 繼續貼雷神

痴撚線
個末段重係咁快

翠龍幫手做呢個紀錄出黎
其實佢都好勁
今季第三場
腳骨傷過
今場應該都係貼近2分鐘
下季都會係好勁馬黎

雕塑家呢個種係香港真係好痴線

派左錢啦 自己睇啦

冇聽頭3場
時間都係偏快定點

全哥應該唔會係淒涼佬2.0黎嘅

有咩用 ?

太多勁馬

馬克個跑法悅目啲

跑一班啦唯有

大佬下季出去跑啦，留番細佬係到掃哂啲大賽

豬胱下季應該馬王候補
其實佢今年趕唔到跑打吡可能真係好事
夾硬谷就未必有而加嘅歡樂之光

第五場想迷達

支持軍系轉離肥鬼
去威哥/全哥都得

BTW 紅棗坑仆直好心涼

龍騰摘星有冇同路

同我買$30 QP收$34一樣
同冇中過冇分別

下季潘循會騎馬克羅思定歡樂之光

算啦 DI仔等下季 冇具腸迫害

神仙長途又唔算多馬嘅

拎左兩個G1
唔要女皇盃既咪杜拜免稅店

但識跟馬已經好過馬克

R5 8-7,4,10

第5場 7 1 12

認同

Tommy where a u

張貓紙呢

以前記得有場得3隻馬跑
有冇人記得？

可唔可以整場馬克x豬肝x巴基

未番工 肚痛

TOMMY 不了

老母b識馬

今日被迫要買雷x潘

咁隻奔雷係咪要高度留意

其他馬房太多勁馬, 又唔係自己馬房圍內跑.

係大陸睇唔到 唔知派幾多

1 4 歡樂之光(B236) 潘頓 羅富全 126 1157 3 -
2 3 3 2 1
1.59.53 1.6
2 2 翠龍(B156) 莫雷拉 蔡約翰 128 1073 7 2-1/4
1 1 1 1 2
1.59.88 6.7
3 8 將才(V125) 黃皓楠 告東尼 115 1073 2 2-1/4
7 7 7 5 3
1.59.90 11

因為個時間全部自己做 難度100分

馬克fight back明月真係震撼

只怪佢喺神仙嗰度
太多馬掩蓋左
可能跑下啲G2 G3

鄭恩地 / R5 蟲草之星
快利(A006) / R5 雷電寶
J-Will55 / R5 龍騰摘星

呢場我起哂雞皮

連將才都跑到舊記錄時間
跑2000真係好準，最尾重有$28 place

場地快，扯到連將才都兩分內

我中過關尾關先會起雞皮

就黎變日本石屎地

仲係碌柒咁
同埋唔係同一個老母

自己鐘意既馬贏得咁悅目 開心過贏錢

蟲草唔知會唔會係悅裕2.0
99倍狂追之後即到

我直到尾場先迷達

有

所以真係要留意返
再加埋今日係C欄

就嚟勁過日本d馬

Same road

最尾隻韋達想買不過冷到好似有伏

摘星 要同路

嘩三隻都過到2分鐘
唉將才
又諗返起我戰神
喺意大利將才係輸比戰神

唔係貼士嚟, 純9UP

都市神話

2:2 停止受注 ?

WHY ?

賽後羅富全表示此駒續有進步，賽前估計「非常堅」會放，如太快，潘頓會執生留一留，結果馬匹輕鬆贏馬，希望下季向更高層次進發。

最靚呢隻

軍勇？

1,2 Q 幾好分

唔知跑唔跑得返 容癌
摘星贏嘅就兜巴星容癌了

好撚揀

[url]龍鳳呈祥[/url]

能叔座騎易配

話咁快已經追和 頭四場佢地玩哂

馬有d緊張，希望跑得好啦

蟲草應該未咁快變首飾箱嘅

留名等睇藥箱狂比人困死

哎呀慘喇

半場都未完 8個騎師5000倍
好耐未見過

8 1 12

我要摘星 不做俘虜

2-3-9-12

雷電 都市 龍鳳 蟲草

大小仆街

機智

我買咗 輸硬喇你

但會唔會自己放

缺乏競爭性

迷達

龍騰摘星墮馬

仆街
墮馬
咁就捐左20蚊

2gel

墮馬

Sorry 燈左

龍騰摘星跑第一

雷拉3:2

蟲草

都市跑第4

摘星 使唔使贏咁遠呀 ?

無騎師都第1

7-1

咁我都燈到好客嘅

siu4了

完全唔同班咁

好彩信輝哥仔
無信貝貝

完全睇唔到墮咗馬

變首飾箱了

最後一秒要左7>8 10

信撚咗具腸

變左首飾箱了

隻2 放頭

屌你老母貝湯美，斷我條3串1

好客本色8疊轉灣

巫蛇又中

屌買左1-2qp

一票不買貝湯美

條1 10 QP又打劫

有冇咁黑仔

杜狗咁快唔打

皇天墜馬

雷狗反cup有望

上一場買撚左貝貝wp
今場都係買火車算

雖然返緊工都要屌e個潘明輝 追左e隻馬甘耐買幾次影都沒依家又走返出黎 食屎狗

屌2號唔墮馬真係有機 CLS

呢場第一名係龍騰摘星
第二名係藥箱之星

買左2 10有冇qp收牙屌

巫蛇

攝到二疊
我覺得有得贏

笑撚到仆街

唉 黑到咁

潘頓垃圾

牙拉

位置q買左2號 有冇得回水

杜神無力

屌你 買錯左2號了

燈了

贏既距離遠到 鏡頭都影唔到

第三名係無比滴

攝到二疊
都係會4 5 疊轉彎

三哥

三哥d女

用咗2做膽拖1 3 7 10 qpq

屌 堅黑仔今日 未收過錢
買埋7穿2 4 墮馬都中埋
玩埋下場收手

恭喜

墮馬都唔研訊,而家馬會真係痴線

今日場場熱野

跑咩？？

威哥好似好耐都冇比馬呀拉

三哥型撚到

蟲草係三哥既咩 ?

米雪姐去左邊
頭先有影到佢

用咗龍騰做膽

Tommy仔
每場都可以揀少隻

桂神

孝哥型撚到

有名你叫

牙婆

三哥真係好靚仔好型

黑撚到 墮馬

三哥:good job

咁快就做手飾箱

係囉
點都着個燈做下樣丫

‘御’精英團體

又夠高

具腸醜 我屌你老母

對上贏好似係我梅?

三哥好型。。。

開閘前聽到有人係咁嗌waitwaitwait係唔係皇天擊殺黎

WP了

佬味型到
男人都羨慕

柒俊

2

wait wait wait fuck your mother

因為黃興桂佢先有騎

2號跑出

狄狄仔 豐豐 真係墮馬之王

悅裕2.0 下季兩隻都有幾WIN

笑撚到仆街 隻2號墮完馬佢跑個鏡頭可以用自由賓放黎形容

肯定有P 墮馬演技 自己跳草

2jump

仆街真係唔研訊

證明做馬, 拉慢晒d步速,

唔係有隻摘星係到都唔知

2w收錢

爽呀吊你老母

馬狀態唔足都算係咁
步速又唔快

好似佢自己跳落嚟

佢一早到撚左終點等3哥喇

揹少百幾磅爽呀

米雪姨姨呢

扑緊

仲多關就肥仔

一係膽跑第四 一係墮埋馬
今日黑到
後面場次同小弟同路既小心

牙拉同牙潘平手了

On79 買咩都輸

自己識搵位, 又知到步速太慢

一陣飛霞？

阿拉同阿潘食咗禁藥，兩個玩晒喇

拉叔

輸咗步速

3:2入球大

想訓身牙拉p

咁我想問係咪有2號既飛都無得回水

1號1.7

無

牙潘會唔會二奶命？

NO, 重差2場先平手

狗會: 獲得公平出閘

係時候爆冷了

依家好似alan鬥緊leslie咁

絕對會

咁佢都賺咗個一疊

買左兩條一條2做膽一條7做膽 有2做腳 屌佢老味中左都變輸返轉頭

求下你比我過多關

今日泥地有欄先有命

last one comin’ in

13肯上力未

開半大全大

鄭雨滇：喂喂喂 屌你老母

無飛到手，不了

大仆街 13

谷草專家

各位手足，一齊嗌

121212121212121212121212

佢做乜撚野

達發力未呀

大潘使唔使熱到咁

平手???
3:2喎
街仲輸兩場

等睇跑唔出

達少無飛無命

4 p

呢場可能到返頓

慣性積極積唔積極先呢場

不忘初心，石哥又爆一場

今場到潘狗了

係喎吊sor

不了

情迷熱杏霜 / R6 一帆風順
金雪炫男朋友 / R6 一帆風順
快利(A006) / R6 慣勝積極

由於阿潘阿拉大鬥法
今日大熱日

要小潘是否不智

頭馬數一樣計第二
阿般第二多過阿奠
平手都係阿般做冠軍騎屍

我想試下 慣性積極 馬奇財

1234

即係差三場

POST 2 ??

要乜好呢

算啦 今日買條頓街六環算
要錢唔要心

4-9

擺明莫雷拉[0/-0.5]
潘頓[0/+0.5]

黃俊條撚樣

馬奇財泥地特佳

轉左半球啦

準備買

已開post

客狗黎料

轉左平手盤

智牙真係潛左水

1001